係office罷工

坐係office入面，唔做野
糧照出
生產力下降
老細又冇得屌
大家點睇？